用app 入唔到post?

點解會咁

AN 機